今日升1000點係咪有傻鳩大戶以為示威完左

傻鳩＝中共

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

炒降溫願景姐，當發覺示威活動繼續升級，就會跌返落去

借運借勢借蟲

有傻鳩大戶就唔會有傻鳩散戶輸錢啦

擺到明造市啦 仲有成個月佢做

升得越高，跌得越低

人地賺大錢，你就傻鳩

放長雙眼
睇佢仲可以喺邊度搵錢黎托市

假到

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

搵明借好消息抽高出貨！根本個市底好撚差，支那外匯已經被掏空，如果戇鳩鳩入市既好快嘔突！

唔敢再入 升得太明顯

準備國慶 唔升好冇面

好明顯有人做個局出黎！

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

Day trade的話，你隨時可以玩，但如果睇中長線，就真心刮唔過，太多不安因素，香港關係法、香港/大陸外匯儲備被掏空、中美貿易戰.... 是旦一辮爆起上黎都死得人，呢一刻keep外幣/黃金保本最實際！

大戶出唔多，散戶跟風推到1000點
大戶走人，散戶仆街

托得咁明顯

我覺得
香港股市
而家有好濃厚走鬼嘅味道

香港股市其實傾向反映大陸走資情況

今日繼續上 升到你唔信